剝智慧齒簡直係人生一大爽事！

之前QE照X光話我下面兩隻牙90度打橫生(深藏係牙肉同骨入面冇露過頭) 隻牙根痴住神經線咁生 問我剝唔剝 但佢話我呢啲case好易整傷神經線搞到下巴/下唇以後冇知覺 咁我聽到緊係唔剝啦 又冇痛過 但後尾諗做完電療有5年(大概)係冇牙醫夠膽同你剝牙 利申22歲生緊鼻咽癌三期 就把心一橫決定剝撚曬四隻 星期二話我想剝 星期五就幫我剝 聽講呢政府醫院呢啲起碼要排一兩年

打全身麻醉訓左唔知幾耐醒返就搞掂 而家過左6個鐘都未痛 只係有小小脹嘅感覺 亦都萬幸冇整到神經線

希望今晚唔好痛 我仲要做抗癌勇士

但一世唔洗煩智慧齒嘅感覺真係好撚爽！

有冇巴打試過一次四隻